
\begin{thankpage}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Lời cảm ơn}
{\huge \bfseries Lời cảm ơn}


Trước hết, em xin gửi lời tri ân sâu sắc nhất tới PGS. TS. Nguyễn Hoài Sơn, người thầy đã trực tiếp hướng dẫn, tận tình chỉ bảo và luôn dành nhiều thời gian quý báu để định hướng, góp ý, cũng như khích lệ em trong suốt quá trình thực hiện Đồ án tốt
nghiệp. 
Những buổi trao đổi chuyên môn cùng thầy không chỉ giúp em phát triển các ý tưởng , mà còn cho em nhận ra tầm quan trọng của tư duy nghiên cứu khoa học, tính cẩn trọng và khả năng tự học – những điều đó đều có ý nghĩa vượt xa phạm vi của đề tài này.

Em xin chân thành cảm ơn Trường Đại học Công nghệ – Đại học Quốc gia Hà Nội 
Cuối cùng, em xin gửi lời cảm ơn sâu sắc tới gia đình 

Mặc dù đã cố gắng hết sức trong quá trình nghiên cứu và biên soạn, Đồ án chắc
chắn vẫn còn tồn tại những hạn chế nhất định. Em rất mong nhận được những ý kiến
đóng góp quý báu từ các thầy cô và bạn đọc để có thể tiếp tục hoàn thiện và phát triển
hơn nữa trong các nghiên cứu sau này.

\newpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Lời cam đoan}
{\huge \bfseries Lời cam đoan}


Em xin cam đoan rằng toàn bộ nội dung được trình bày trong Đồ án 
“Tối ưu lộ trình và chuyển tiếp gói tin cho hệ thống đa UAV trong hỗ trợ truyền thông hậu thảm họa" là
kết quả nghiên cứu của riêng em dưới sự hướng dẫn của PGS. TS. Nguyễn Hoài Sơn.

Các số liệu, kết quả mô phỏng, hình vẽ và bảng biểu trong Đồ án được em trực
tiếp thu thập, xử lý và phân tích. Những tài liệu, công trình hoặc kết quả của các tác
giả khác được sử dụng trong Đồ án đều đã được trích dẫn và ghi rõ nguồn gốc trong
phần tài liệu tham khảo.

Em xin chịu hoàn toàn trách nhiệm về tính trung thực và chính xác của toàn bộ
nội dung trong Đồ án này. Nếu phát hiện có bất kỳ hành vi gian lận, sao chép hoặc vi
phạm quy định học thuật nào, em xin hoàn toàn chịu các hình thức xử lý theo quy định
của Trường Đại học Công nghệ và Đại học Quốc gia Hà Nội.


\end{thankpage}
\newpage
